日本妹子黎講,izone的算唔算完勝TWICE嗰3個?

樣呢唔講啦 得mina有得比下
最近發現牙包跳啦啦隊舞仲好睇過釘聲物先
TWICE嗰3個除咗淫之外真係輸晒

邊3個 ? sana ???

2 隊都係垃圾

blackpink屌打

算

講真，如果唔係有娜璉支撐住，TWICE根本捱唔到一年

我笑撚埋右

支瑜撐條鐵咩

派NAKO都屌打啦

我炒飯izone全部日本妹 但係T寶只炒飯沙拿..

娜璉負責同jyp扑野等twice可以有多啲資源
都算係靠佢撐住嘅

蛙先生，我有野做要走先，不能在井口陪你傾計了，898

唔識日文 求翻譯

得罪嗰句, 除非有戀童癖, 喺外形上牙包同Nako點都唔係Twice日本line皮

吹大左 除左牙包之外 另外2個好樣衰

NAKO Q過沙拿
牙包勁過物先
櫻花靚過BAMBAM SP